msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: LoveVideo 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-04-12 13:13+0800\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: www.dz9.net <932340056@qq.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"Language: zh_CN\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.4\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: mfthemes-admin.php:28
msgid "settings saved."
msgstr "设置成功！"

#: 404.php:6
msgid "What you are looking for does not exist"
msgstr "你所找的视频不存在哦!"

#: 404.php:6
msgid "We strongly recommend the following article"
msgstr "鹳狸猿大叔极力向你推荐以下精彩内容:"

#: 404.php:13
msgid "Back to home page"
msgstr "回到首页"

#: archive.php:8
msgid "category&#58;"
msgstr "分类&#58;"

#: archive.php:10
msgid "tag&#58;"
msgstr "标签&#58;"

#: archive.php:13
#: index.php:11
msgid "Default"
msgstr "普通布局"

#: archive.php:14
#: index.php:12
msgid "Waterfall"
msgstr "流体布局"

#: author.php:34
#: author.php:40
msgid "custom cover"
msgstr "自定义封面"

#: author.php:52
msgid "sure"
msgstr "确定"

#: author.php:53
msgid "cancle"
msgstr "取消"

#: author.php:80
msgid "Edit my profile"
msgstr "编辑个人资料"

#: author.php:83
msgid "followed"
msgstr "已关注"

#: author.php:83
msgid "&#124; unfollow"
msgstr "&#124; 取消"

#: author.php:85
#: author.php:89
msgid "&#43; follow"
msgstr "&#43; 关注"

#: author.php:97
msgid "Home"
msgstr "个人主页"

#: author.php:98
msgid "My Likes"
msgstr "喜欢搜藏"

#: author.php:100
#: page-editor.php:49
msgid "New image"
msgstr "发布图片"

#: author.php:101
#: page-editor.php:107
msgid "New video"
msgstr "发布视频"

#: author.php:102
#: page-editor.php:144
msgid "New text"
msgstr "发布文字"

#: author.php:132
msgid "all list"
msgstr "所有"

#: author.php:133
msgid "standard list"
msgstr "文字"

#: author.php:134
msgid "image list"
msgstr "图片"

#: author.php:135
msgid "video list"
msgstr "视频"

#: author.php:196
msgid "following&#47;followers"
msgstr "关注&#47;粉丝"

#: author.php:197
msgid "His following and followers"
msgstr "TA的关注和粉丝"

#: author.php:202
msgid "His following"
msgstr "关注"

#: author.php:226
msgid "His followers"
msgstr "粉丝"

#: authors-image.php:10
#: authors-video.php:9
#: authors.php:7
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: authors-image.php:11
#: authors-video.php:10
#: authors.php:8
#: content-image.php:8
#: content-video.php:8
#: content.php:9
msgid "Views"
msgstr "热度"

#: comments.php:2
msgid "Enter your password to view comments."
msgstr "这篇文章有密码，请输入密码访问！"

#: comments.php:12
msgid "You need "
msgstr "你需要"

#: comments.php:12
msgid "login in"
msgstr "登录"

#: comments.php:12
msgid " to comment"
msgstr "之后来评论"

#: comments.php:24
msgid "<small>Name:</small>"
msgstr "<small>昵称:</small>"

#: comments.php:24
#: comments.php:26
msgid " "
msgstr ""

#: comments.php:26
msgid "<small>Email:</small>"
msgstr "<small>邮箱:</small>"

#: comments.php:28
msgid "<small>Page:</small>"
msgstr "<small>网址:</small>"

#: comments.php:36
msgid "Submit Comment"
msgstr "发表评论"

#: comments.php:46
msgid "Internet user comments"
msgstr "网友评论"

#: comments.php:46
msgid "times"
msgstr "条"

#: comments.php:52
msgid "&laquo; Older Comments"
msgstr "&laquo; 旧评论"

#: comments.php:53
msgid "Newer Comments &raquo;"
msgstr "新评论 &raquo;"

#: comments.php:57
msgid "Comments are closed."
msgstr "评论关闭！"

#: page-editor.php:50
msgid "Delete image"
msgstr "删除图片"

#: page-editor.php:53
msgid "Image upload"
msgstr "上传图片"

#: page-editor.php:54
#: page-editor.php:83
msgid "Outer chain image upload"
msgstr "外链图片"

#: page-editor.php:56
msgid "Support JPG/JPEG/BMP/PNG, Maximum upload file size: 32MB"
msgstr "支持 JPG/JPEG/BMP/PNG 格式图片, 最大上传文件大小: 32MB"

#: page-editor.php:60
msgid "title<span class=\"small-tips\">&#40;you can not fill&#41;</span>"
msgstr "标题<span class=\"small-tips\">&#40;可不填&#41;</span>"

#: page-editor.php:61
#: page-editor.php:119
#: page-editor.php:145
msgid "post title"
msgstr "文章标题"

#: page-editor.php:62
#: page-editor.php:125
msgid "content<span class=\"small-tips\">&#40;you can not fill&#41;</span>"
msgstr "描述<span class=\"small-tips\">&#40;可不填&#41;</span>"

#: page-editor.php:74
msgid "close"
msgstr "关闭"

#: page-editor.php:78
msgid "Insert multimedia"
msgstr "插入多媒体"

#: page-editor.php:79
msgid "Upload local pictures"
msgstr "上传本地图片"

#: page-editor.php:84
msgid "Add batch picture: (multiple url please select carriage returns, repeat pictures will be filter out), input after completion of the click:"
msgstr "添加批量图片：（多个url请选择回车换行，重复图片会被过滤掉），输入完成后点击："

#: page-editor.php:84
msgid "Insert Outer chain"
msgstr "插入外链图片"

#: page-editor.php:88
msgid "Images url"
msgstr "输入图片地址"

#: page-editor.php:93
msgid "Insert to post"
msgstr "插入到文章"

#: page-editor.php:109
#: page-editor.php:113
msgid "Video url"
msgstr "视频地址"

#: page-editor.php:109
msgid "Suppost youku, 56, tudou"
msgstr "支持优酷、土豆、56网的视频发布"

#: page-editor.php:110
msgid "Unrecognized address"
msgstr "无法识别的地址"

#: page-editor.php:111
msgid "Loading address"
msgstr "正在识别"

#: page-editor.php:118
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: page-editor.php:159
#: page-editor.php:160
msgid "Post category"
msgstr "文章分类"

#: page-editor.php:176
msgid "Post Tags"
msgstr "文章标签"

#: page-editor.php:180
msgid "Add tag, separated by a comma or press enter"
msgstr "添加标签，以逗号或回车隔开"

#: page-editor.php:183
msgid "popular tags"
msgstr "热门标签"

#: page-editor.php:191
msgid "editor the post"
msgstr "修改文章"

#: page-profile.php:51
msgid "Your profile has been updated."
msgstr "您的资料已经更新"

#: page-profile.php:63
msgid "Nickname"
msgstr "昵称别名"

#: page-profile.php:67
msgid "The Email"
msgstr "邮箱地址"

#: page-profile.php:71
msgid "Profile"
msgstr "个人资料"

#: page-profile.php:77
msgid "Change password"
msgstr "更换密码"

#: page-profile.php:83
msgid "Password Again"
msgstr "重复输入密码"

#: page-profile.php:84
msgid "The passwords don't match"
msgstr "两次密码不匹配"

#: page-profile.php:97
msgid "Update Profile"
msgstr "更新个人资料"

#: page-profile.php:105
msgid "Change avatar"
msgstr "更换头像"

#: page-profile.php:108
msgid "registration date&#58;"
msgstr "加入时间&#58; "

#: page-submit.php:50
msgid "delete image"
msgstr "删除图片"

#: page-submit.php:56
msgid "Support JPG/JPEG/PNG. After pictures uploaded you can press the mouse to sort.<br />If you wan't to delete one, just drag it to the recyle on the left part."
msgstr "支持JPG/JPEG/PNG，图片传完后可以鼠标拖动排序。<br />如果需要删除某一张图片，直接拖动到左侧回收站。"

#: page-submit.php:71
#: page-submit.php:72
msgid "Post extra link"
msgstr "文章附加链接地址"

#: page-submit.php:180
#: page-upload.php:150
msgid "Submit the new post"
msgstr "发布新文章"

#: page-upload.php:60
msgid "Login at "
msgstr "登录"

#: page-upload.php:63
msgid "Username&#58;"
msgstr "用户名&#58;"

#: page-upload.php:67
msgid "Password&#58;"
msgstr "密码&#58;"

#: page-upload.php:74
msgid "Captcha&#58;"
msgstr "验证码&#58;"

#: page-upload.php:76
msgid "See? Click replace"
msgstr "看不清楚？ 点击更换"

#: page-upload.php:77
msgid "Click replace"
msgstr "点击更换"

#: page-upload.php:85
msgid "Auto login"
msgstr "下次自动登录"

#: page-upload.php:86
msgid "Lost your password?"
msgstr "忘记密码？"

#: page-upload.php:90
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: search.php:30
msgid "isn't a suitable word, maybe you can try these lovely photos"
msgstr "貌似是一个不太合适的词汇, 不如看看下面这些超级卡哇伊的图片哟~"

#: search.php:32
#: search.php:33
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: sidebar.php:1
msgid "Please go to the add background small tools"
msgstr "请到后台添加小工具"

#: functions/mfthemes-admin.php:5
#: functions/mfthemes-admin.php:36
msgid "theme option"
msgstr "主题设置"

#: functions/mfthemes-admin.php:42
msgid "Basic Settings"
msgstr "基础设置"

#: functions/mfthemes-admin.php:43
msgid "Appearances Settings"
msgstr "外观设置"

#: functions/mfthemes-admin.php:44
msgid "Filmstrip Settings"
msgstr "幻灯片设置"

#: functions/mfthemes-admin.php:45
msgid "Advertisement Settings"
msgstr "广告设置"

#: functions/mfthemes-admin.php:46
msgid "Function Settings"
msgstr "功能设置"

#: functions/mfthemes-admin.php:47
msgid "Sns Settings"
msgstr "SNS设置"

#: functions/mfthemes-admin.php:48
#: functions/mfthemes-admin.php:279
msgid "主题说明"
msgstr ""

#: functions/mfthemes-admin.php:300
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: functions/mfthemes-admin.php:305
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: functions/mfthemes-function.php:25
msgid "sidebar1"
msgstr "首页侧边栏"

#: functions/mfthemes-function.php:33
msgid "sidebar1fixed"
msgstr "首页侧边栏-固定"

#: functions/mfthemes-function.php:41
msgid "sidebar2"
msgstr "内页侧边栏"

#: functions/mfthemes-function.php:49
msgid "sidebar2fixed"
msgstr "内页侧边栏-固定"

#: functions/mfthemes-function.php:243
msgid "Month"
msgstr "月"

#: functions/mfthemes-function.php:246
msgid "Day"
msgstr "天"

#: functions/mfthemes-function.php:249
msgid "Hour"
msgstr "小时"

#: functions/mfthemes-function.php:252
msgid "Minute"
msgstr "分钟"

#: functions/mfthemes-function.php:255
msgid "Second"
msgstr "秒"

#: functions/mfthemes-function.php:261
msgid "ago"
msgstr "前"

#: functions/mfthemes-function.php:284
#, php-format
msgid "%s"
msgstr ""

#: functions/mfthemes-function.php:286
msgid "Reply"
msgstr "回复TA"

#: functions/mfthemes-function.php:367
msgid "cover"
msgstr ""

#: functions/mfthemes-function.php:368
msgid "following"
msgstr "关注"

#: functions/mfthemes-function.php:369
msgid "followers"
msgstr "粉丝"

#: functions/mfthemes-function.php:370
msgid "likes"
msgstr "次喜欢"

#: functions/mfthemes-function.php:371
msgid "mfavatar"
msgstr ""

#: functions/mfthemes-function.php:469
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: functions/mfthemes-function.php:469
msgid "Editor"
msgstr "编辑"

#: functions/mfthemes-header.php:31
msgid "Manage Options"
msgstr "后台管理"

#: functions/mfthemes-header.php:35
msgid "'s accounts"
msgstr "的账号"

#: functions/mfthemes-header.php:46
msgid "homepage"
msgstr "个人主页"

#: functions/mfthemes-header.php:50
msgid "logout"
msgstr "退出"

#: functions/mfthemes-header.php:164
msgid "Share to&#58;"
msgstr "分享到&#58;"

#: functions/mfthemes-header.php:221
msgid "back to top"
msgstr "回到顶部"

#: functions/mfthemes-login.php:63
#: functions/mfthemes-login.php:117
msgid "Cookies are blocked or not supported by your browser. You must enable cookies to continue."
msgstr ""

#: functions/mfthemes-login.php:66
#: functions/mfthemes-login.php:120
msgid "You are now logged out."
msgstr "你已经登出."

#: functions/mfthemes-login.php:69
#: functions/mfthemes-login.php:123
msgid "User registration is currently not allowed."
msgstr ""

#: functions/mfthemes-login.php:72
#: functions/mfthemes-login.php:126
msgid "Check your email for the confirmation link."
msgstr ""

#: functions/mfthemes-login.php:75
#: functions/mfthemes-login.php:129
msgid "Check your email for your new password."
msgstr ""

#: functions/mfthemes-login.php:78
#: functions/mfthemes-login.php:132
msgid "Registration complete. Please check your e-mail."
msgstr ""

#: functions/mfthemes-login.php:96
msgid "Don't have a account?"
msgstr "还没有账号？"

#: functions/mfthemes-login.php:96
msgid "register here"
msgstr "立即注册"

#: functions/mfthemes-login.php:137
#: functions/mfthemes-meta.php:21
msgid "Register at "
msgstr "加入"

#: functions/mfthemes-login.php:150
msgid "Already to have a account?"
msgstr "已经拥有一个账号？"

#: functions/mfthemes-login.php:150
msgid "Log in directly"
msgstr "直接登录"

#: functions/mfthemes-login.php:170
msgid "Sorry, that key does not appear to be valid."
msgstr ""

#: functions/mfthemes-login.php:178
msgid "Password Recovery"
msgstr "找回密码"

#: functions/mfthemes-mail.php:41
msgid "Submit a new post"
msgstr "发布了新文章"

#: functions/mfthemes-mail.php:42
msgid "New post url&#58;"
msgstr "新文章地址&#58;"

#: functions/mfthemes-mail.php:60
msgid "Welcome to register"
msgstr "欢迎注册"

#: functions/mfthemes-mail.php:69
msgid "A new user registered"
msgstr "有新用户注册"

#: functions/mfthemes-mail.php:86
#: functions/mfthemes-mail.php:87
msgid "Follow you now"
msgstr "关注了你"

#: functions/mfthemes-meta.php:18
msgid "Retrieve your lost password for "
msgstr "找回密码"

#: functions/mfthemes-meta.php:30
msgid "Your Profile at "
msgstr ""

#: functions/mfthemes-meta.php:35
msgid "Search&#160;&#34;"
msgstr "搜索&#160;&#34;"

#: functions/mfthemes-meta.php:55
msgid "editor"
msgstr "编辑"

#: functions/mfthemes-meta.php:57
msgid "video"
msgstr "视频"

#: functions/mfthemes-meta.php:59
msgid "images"
msgstr "图片"

#: functions/mfthemes-meta.php:61
msgid "Top List"
msgstr "热门文章"

#: functions/mfthemes-meta.php:63
msgid "Edit profile"
msgstr "修改个人资料"

#: functions/mfthemes-pagenavi.php:26
#: functions/mfthemes-pagenavi.php:81
#: functions/mfthemes-pagenavi.php:130
#: functions/mfthemes-pagenavi.php:156
msgid "prev page"
msgstr "上一页"

#: functions/mfthemes-pagenavi.php:27
#: functions/mfthemes-pagenavi.php:82
#: functions/mfthemes-pagenavi.php:131
#: functions/mfthemes-pagenavi.php:157
msgid "prevest page"
msgstr "最前页"

#: functions/mfthemes-pagenavi.php:33
#: functions/mfthemes-pagenavi.php:88
#: functions/mfthemes-pagenavi.php:137
#: functions/mfthemes-pagenavi.php:163
msgid "lastest page"
msgstr "最后页"

#: functions/mfthemes-pagenavi.php:34
#: functions/mfthemes-pagenavi.php:89
#: functions/mfthemes-pagenavi.php:138
#: functions/mfthemes-pagenavi.php:164
msgid "next page"
msgstr "下一页"

#: functions/mfthemes-pagenavi.php:37
#: functions/mfthemes-pagenavi.php:94
#: functions/mfthemes-pagenavi.php:143
#: functions/mfthemes-pagenavi.php:169
msgid "is"
msgstr "第"

#: functions/mfthemes-pagenavi.php:37
#: functions/mfthemes-pagenavi.php:94
#: functions/mfthemes-pagenavi.php:143
#: functions/mfthemes-pagenavi.php:169
msgid "page"
msgstr "页"

#: functions/mfthemes-plugin.php:193
#: functions/mfthemes-plugin.php:239
#: functions/mfthemes-plugin.php:321
msgid "no title"
msgstr "暂无标题"

#: functions/mfthemes-widget.php:7
#: functions/mfthemes-widget.php:8
#: functions/mfthemes-widget.php:12
msgid "Similar images"
msgstr "相关文章"

#: functions/mfthemes-widget.php:45
msgid "no similar posts"
msgstr "无相关文章"

#: functions/mfthemes-widget.php:68
#: functions/mfthemes-widget.php:116
#: functions/mfthemes-widget.php:161
#: functions/mfthemes-widget.php:228
#: functions/mfthemes-widget.php:312
#: functions/mfthemes-widget.php:375
#: functions/mfthemes-widget.php:425
msgid "widget title&#58;"
msgstr "标题&#58;"

#: functions/mfthemes-widget.php:69
#: functions/mfthemes-widget.php:117
#: functions/mfthemes-widget.php:229
msgid "Post number&#58;"
msgstr "文章数量&#58;"

#: functions/mfthemes-widget.php:131
#: functions/mfthemes-widget.php:132
msgid "Add for sidebar"
msgstr "侧边栏广告"

#: functions/mfthemes-widget.php:162
msgid "Ad html code&#58;"
msgstr "广告html代码&#58;"

#: functions/mfthemes-widget.php:176
#: functions/mfthemes-widget.php:177
#: functions/mfthemes-widget.php:183
msgid "Most popular images"
msgstr "最多点击"

#: functions/mfthemes-widget.php:242
#: functions/mfthemes-widget.php:243
#: functions/mfthemes-widget.php:247
msgid "Author info"
msgstr "作者信息"

#: functions/mfthemes-widget.php:276
msgid "Login now"
msgstr "现在就加入"

#: functions/mfthemes-widget.php:279
msgid "sign up"
msgstr "注册"

#: functions/mfthemes-widget.php:288
msgid "Author&#58"
msgstr "本文作者&#58"

#: functions/mfthemes-widget.php:327
#: functions/mfthemes-widget.php:328
#: functions/mfthemes-widget.php:333
msgid "SNS"
msgstr "SNS社交"

#: functions/mfthemes-widget.php:340
#: functions/mfthemes-widget.php:350
msgid "RSS"
msgstr "RSS订阅"

#: functions/mfthemes-widget.php:341
msgid "tsina"
msgstr "新浪微博"

#: functions/mfthemes-widget.php:342
msgid "tqq"
msgstr "腾讯微博"

#: functions/mfthemes-widget.php:343
msgid "renren"
msgstr "人人网"

#: functions/mfthemes-widget.php:344
msgid "douban"
msgstr "豆瓣网"

#: functions/mfthemes-widget.php:345
msgid "kaixin"
msgstr "开心网"

#: functions/forms/forgot-password/forgot-password-form.php:16
msgid "Please enter your username or email address. A new password will be emailed to you."
msgstr "请输入用户名或者邮箱, 一个新的密码将会发送到你的邮箱."

#: functions/forms/forgot-password/forgot-password-form.php:19
msgid "Username/Email&#58;"
msgstr "用户名/邮箱&#58;"

#: functions/forms/forgot-password/forgot-password-form.php:24
msgid "Get New Password"
msgstr "获取新密码"

#: functions/forms/login/login-process.php:42
#: functions/forms/register/register-process.php:83
msgid "<strong>ERROR</strong>: Wrong captcha."
msgstr "<strong>错误</strong>: 验证码错误."

#: functions/forms/register/register-form.php:27
msgid "Login user name, only accept letters and numbers"
msgstr "登录用户名，只能由数字和字母组成"

#: functions/forms/register/register-form.php:30
msgid "Email&#58;"
msgstr "邮箱&#58;"

#: functions/forms/register/register-form.php:35
msgid "Password length is greater than 8"
msgstr "密码长度至少8位"

#: functions/forms/register/register-form.php:39
msgid "Repeat the password"
msgstr "再次输入密码"

#: functions/forms/register/register-form.php:50
msgid "Create Account"
msgstr "注册"

#: functions/forms/register/register-process.php:53
msgid "<strong>ERROR</strong>: Please enter a username."
msgstr ""

#: functions/forms/register/register-process.php:55
msgid "<strong>ERROR</strong>: This username is invalid.  Please enter a valid username."
msgstr ""

#: functions/forms/register/register-process.php:58
msgid "<strong>ERROR</strong>: This username is already registered, please choose another one."
msgstr ""

#: functions/forms/register/register-process.php:62
msgid "<strong>ERROR</strong>: Please type your e-mail address."
msgstr ""

#: functions/forms/register/register-process.php:64
msgid "<strong>ERROR</strong>: The email address isn&#8217;t correct."
msgstr ""

#: functions/forms/register/register-process.php:67
msgid "<strong>ERROR</strong>: This email is already registered, please choose another one."
msgstr "<strong>错误</strong>: 此邮箱已被注册, 请更换一个邮箱"

#: functions/forms/register/register-process.php:72
msgid "<strong>ERROR</strong>: Please enter a password."
msgstr "<strong>错误</strong>: 请输入密码."

#: functions/forms/register/register-process.php:74
msgid "<strong>ERROR</strong>: Password length least 8 words"
msgstr "<strong>错误</strong>: 密码长度至少8位"

#: functions/forms/register/register-process.php:76
msgid "<strong>ERROR</strong>: Please enter password twice."
msgstr "<strong>错误</strong>: 请再次输入密码."

#: functions/forms/register/register-process.php:78
msgid "<strong>ERROR</strong>: Passwords do not match."
msgstr "<strong>错误</strong>: 两次输入密码不一致"

#: functions/forms/register/register-process.php:97
#, php-format
msgid "<strong>ERROR</strong>: Couldn&#8217;t register you... please contact the <a href=\"mailto:%s\">webmaster</a> !"
msgstr ""

#: lib/comments-ajax.php:15
#: lib/comments-ajax.php:24
#: lib/comments-ajax.php:27
msgid "无效的评论状态"
msgstr ""

#: lib/comments-ajax.php:21
msgid "对不起,这个页面的评论已被关闭"
msgstr ""

#: lib/comments-ajax.php:30
msgid "受密码保护"
msgstr ""

#: lib/comments-ajax.php:54
msgid "抱歉,你必须登录后才能发表评论"
msgstr ""

#: lib/comments-ajax.php:59
msgid "错误:昵称和邮箱地址都必须填写"
msgstr ""

#: lib/comments-ajax.php:61
msgid "错误:请输入邮箱地址"
msgstr ""

#: lib/comments-ajax.php:65
msgid "错误:请输入评论内容."
msgstr ""

#: lib/comments-ajax.php:75
msgid "请不要发表内容重复的评论"
msgstr ""

#: lib/comments-ajax.php:82
msgid "你发表评论的速度太快了,稍等一会儿"
msgstr ""

#~ msgid "Who likes"
#~ msgstr "有谁喜欢"

#~ msgid "posts"
#~ msgstr "文章"

#~ msgid "New audio"
#~ msgstr "发布音乐"

#~ msgid "Blogger is bad"
#~ msgstr "博主是坏人"

#~ msgid "Woo blare, blogger is bad, QieGao are eaten by blogger"
#~ msgstr "呜呜呜，博主是坏人，切糕都被博主吃了！！！"

#~ msgid "Leave a comment"
#~ msgstr "我要留言"

#~ msgid "1 Comment"
#~ msgstr "1 评论"

#~ msgid "% Comments"
#~ msgstr "%条评论"

#~ msgid "widgets data"
#~ msgstr "文章信息"

#~ msgid "link"
#~ msgstr "链接"

#~ msgid "photos"
#~ msgstr "图"

#~ msgid ", welcome back!"
#~ msgstr "，欢迎归来！"

#~ msgid "Pro, you don't want to say something?"
#~ msgstr "亲, 就不想说点什么?"

#~ msgid "<em class=\"post-tags\"></em>Tags&#58;"
#~ msgstr "<em class=\"post-tags\"></em>文章标签&#58;"

#~ msgid "Read all the "
#~ msgstr "浏览全部"

#~ msgid " comments"
#~ msgstr "条评论"

#~ msgid "Upload new images to"
#~ msgstr "上传图片到"

#~ msgid "read more"
#~ msgstr "阅读全文"

#~ msgid "t163"
#~ msgstr "网易微博"

#~ msgid "tsoho"
#~ msgstr "搜狐微博"

#~ msgid "Next Post&#58;"
#~ msgstr "下一篇&#58;"

#~ msgid "No Next Post"
#~ msgstr "没有下一篇文章了"

#~ msgid "Previous Post&#58;"
#~ msgstr "上一篇&#58;"

#~ msgid "No Previous Post"
#~ msgstr "没有上一篇文章了"

#~ msgid "page{$i}"
#~ msgstr "第{$i}页"

#~ msgid "A new post on"
#~ msgstr "博客有新文章"

#~ msgid "You need <a href=\\\"%s\\\">logged in</a> to comment."
#~ msgstr "你需要<a href=\\\"%s\\\">登入</a>之后，才能发表评论。"

#~ msgid "Blog Rolls&#58; "
#~ msgstr "友情链接&#58; "

#~ msgid "weibo"
#~ msgstr "新浪微博"

#~ msgid "Your sina weibo uid here."
#~ msgstr "在此处填写新浪微博uid"

#~ msgid "You dont't create any "
#~ msgstr "你还没有"

#, fuzzy
#~ msgid "New "
#~ msgstr "发布文字"

#~ msgid ", just create one here"
#~ msgstr "呢， 快来"

#~ msgid "comments"
#~ msgstr "条评论"

#~ msgid "unfollow"
#~ msgstr "取消"

#~ msgid "Upload new Video"
#~ msgstr "更新了视频"

#~ msgid "Write a new post"
#~ msgstr "撰写新文章"

#~ msgid "Enter a description; this information will appear on your profile."
#~ msgstr "输入个人简介,将会显示在个人页面"

#~ msgid "tengxun"
#~ msgstr "腾讯微博"

#~ msgid "Your tengxun weibo nickname here."
#~ msgstr "在此处填写腾讯微博昵称"

#~ msgid "which will be displayed in post page"
#~ msgstr "将会在你发布的文章页显示"

#~ msgid "Publish at&#58;"
#~ msgstr "发布于&#58; "

#~ msgid "Website"
#~ msgstr "个人网页"

#~ msgid "Personal space of micro blog or qzone, etc"
#~ msgstr "个人的微博、空间网址等等..."

#~ msgid "Nickname&#58;"
#~ msgstr "昵称&#58;"

#~ msgid "Display Name"
#~ msgstr "显示名称"

#~ msgid ""
#~ "&#40;you should fill in the basic material and save again after to "
#~ "choose&#41;"
#~ msgstr "（您应该在填写基本资料并保存后再来选择）"

#~ msgid "My accounts"
#~ msgstr "我的账号"

#~ msgid "About us"
#~ msgstr "关于我们"

#~ msgid "views"
#~ msgstr "次阅读"

#~ msgid "PostNum"
#~ msgstr "文章"

#~ msgid "Total"
#~ msgstr "共"

#~ msgid "CommentsNum"
#~ msgstr "评论"

#~ msgid "Content"
#~ msgstr "内容"

#~ msgid "Contact"
#~ msgstr "联系"

#~ msgid "Links"
#~ msgstr "链接"

#~ msgid "Data loading, please wait a moment"
#~ msgstr "数据加载中,请稍候..."

#~ msgid "audio list"
#~ msgstr "音乐"

#~ msgid ""
#~ "Enter song title, album or artist.It's supported by <a href=\"http://www."
#~ "xiami.com/\">Xiami</a>"
#~ msgstr ""
#~ "输入歌名、专辑或艺术家。音乐服务由<a href=\"http://www.xiami.com/\">虾米网"
#~ "</a>提供"

#~ msgid "There is"
#~ msgstr "共有"

#~ msgid "similar width"
#~ msgstr "首和"

#~ msgid "song"
#~ msgstr "相关歌曲"

#~ msgid "Upload Music"
#~ msgstr "添加音乐"

#~ msgid "Support youku and tudou"
#~ msgstr "支持优酷、土豆的视频"

#~ msgid "input video url, click sure to analysis data...."
#~ msgstr "输入视频地址， 点击确认开始分析数据。。。"

#~ msgid "image preview"
#~ msgstr "图片预览"

#~ msgid "Video page"
#~ msgstr "视频"

#~ msgid "Share at weibo"
#~ msgstr "分享到新浪微博"

#~ msgid "Share at qq"
#~ msgstr "分享到QQ空间"

#~ msgid "Share at tx"
#~ msgstr "分享到腾讯微博"

#~ msgid "Share at renren"
#~ msgstr "分享到人人"

#~ msgid "Share at douban"
#~ msgstr "分享到豆瓣"

#~ msgid "Submit"
#~ msgstr "发表"

#, fuzzy
#~ msgid "Audio url"
#~ msgstr "视频地址"

#~ msgid "Video upload"
#~ msgstr "分享视频"

#~ msgid "Create Text"
#~ msgstr "写文字"

#~ msgid "Create Image"
#~ msgstr "贴图片"

#~ msgid "Create Video"
#~ msgstr "转视频"

#~ msgid "Create Music"
#~ msgstr "发音乐"

#~ msgid "Create weibo"
#~ msgstr "晒心情"

#~ msgid "Xiami music url"
#~ msgstr "虾米音乐地址"

#~ msgid "Tags"
#~ msgstr "标签"

#~ msgid "Posts list all your share"
#~ msgstr "我的文章"

#~ msgid "popular tags&#58;"
#~ msgstr "热门标签&#58;"

#, fuzzy
#~ msgid "Username"
#~ msgstr "用户名&#58;"

#~ msgid "add comment for share"
#~ msgstr "在这里输入转发评论..."

#~ msgid "Login/Register"
#~ msgstr "注册"

#~ msgid "Note"
#~ msgstr "评论"

#~ msgid "pengyou"
#~ msgstr "朋友网"

#~ msgid "Details"
#~ msgstr "详细"

#~ msgid "Groups"
#~ msgstr "分类"

#~ msgid "<a href=\"%1$s\">%2$s</a> has logged in,"
#~ msgstr "<a href=\"%1$s\">%2$s</a>已登录，"

#~ msgid "Log out of this account"
#~ msgstr "登出此帐户？"

#~ msgid "Quit &raquo;"
#~ msgstr "登出 &raquo;"

#~ msgid "Change name &raquo;"
#~ msgstr "修改信息 &raquo;"

#~ msgid "Scroll to Top"
#~ msgstr "回到顶部"

#~ msgid "Primary Widget Area"
#~ msgstr "小工具区域"

#~ msgid "Tags Cloud"
#~ msgstr "热门标签"

#~ msgid "MailMe"
#~ msgstr "邮件联系"

#~ msgid "There's no result for "
#~ msgstr "木有这玩意"

#~ msgid "Download"
#~ msgstr "打包下载"

#~ msgid "Lack of Package"
#~ msgstr "暂无下载"

#~ msgid "SNS setting"
#~ msgstr "SNS设置"

#~ msgid "Tips setting"
#~ msgstr "网站公告"

#~ msgid "Click the button right to create new tips"
#~ msgstr "点击右侧的按钮来新建公告"

#~ msgid ""
#~ "if you wan't to delete the tip, just click the <code>X</code> right there."
#~ msgstr "如需删除，点击公告右侧<code>X</code>"

#~ msgid "sssssssssssssssssssssssssssss"
#~ msgstr ""
#~ "今晚，一切都变得虚虚实实，真伪难辩；今晚，你们的眼睛将欺骗你们的心灵!"

#~ msgid "Your comment is awaiting moderation."
#~ msgstr "您的评论正在等待审核。"

#~ msgid "Sorry, you must be logged in to post a comment."
#~ msgstr "对不起，你必须登录之后，才能发表评论。"

#~ msgid "Error: please fill the required fields (name, email)."
#~ msgstr "错误：请正确填写昵称、邮箱！"

#~ msgid "Error: please enter a valid email address."
#~ msgstr "错误：请填写有效的邮箱地址！"

#~ msgid "Error: please type a comment."
#~ msgstr "错误：请输入评论内容！"

#~ msgid "<h2>Responses</h2>"
#~ msgstr "<h2>评论回复</h2>"

#~ msgid "iPhoto Theme Options<span>Version: "
#~ msgstr "iPhoto主题设置<span>当前版本： "

#~ msgid "jQuery Effect"
#~ msgstr "jQuery特效"

#~ msgid "Ad Words"
#~ msgstr "主题广告"

#~ msgid "Website Information"
#~ msgstr "网站信息"

#~ msgid "Analytics Code"
#~ msgstr "统计代码"

#~ msgid "Footer Copyright"
#~ msgstr "底部版权"

#~ msgid "iPhoto Theme Declare"
#~ msgstr "主题说明"

#~ msgid ""
#~ "iPhoto use jquery 1.4.4 which contained in this theme, you can also use "
#~ "the Google one instead."
#~ msgstr "主题默认使用自带的jQuery1.4.4，当然你也可以使用新浪提供的jQuery库。"

#~ msgid "Load the jQuery Library supported by Google"
#~ msgstr "调用新浪的jQuery库"

#~ msgid "Tags number of index.php"
#~ msgstr "首页标签数量"

#~ msgid "Tags number of index.php, default number is 20"
#~ msgstr "默认首页标签数量为 20"

#~ msgid "<em>Ad under the content, html code</em>"
#~ msgstr "<em>文章下方广告, html代码</em>"

#~ msgid "<em>Ad at siderbar, html code </em>"
#~ msgstr "<em>侧边栏广告位, html代码</em>"

#~ msgid ""
#~ "<em>Keywords, separate by English commas. like MuFeng, Computer, "
#~ "Software</em>"
#~ msgstr ""
#~ "<em><strong>网站关键词</strong>, 用英文逗号隔开，比如：牧风、计算机、软件"
#~ "</em>"

#~ msgid ""
#~ "<em>Description, explain what's this site about. like MuFeng, Breathing "
#~ "the wind</em>"
#~ msgstr ""
#~ "<em><strong>网站描述</strong>, 简单描述你的网站内容. 比如：牧风,呼吸风的气"
#~ "息</em>"

#~ msgid ""
#~ "You can get your Google Analytics code <a target=\"_blank\" href="
#~ "\"https://www.google.com/analytics/settings/check_status_profile_handler"
#~ "\">here</a>."
#~ msgstr ""
#~ "你可以从<a target=\"_blank\" href=\"https://www.google.com/analytics/"
#~ "settings/check_status_profile_handler\">这里</a>得到Google Analytics代码"

#~ msgid "<b>Preview</b>"
#~ msgstr "<b>预览</b>"

#~ msgid "Introduction"
#~ msgstr "介绍"

#~ msgid ""
#~ "iPhoto is evolved from one theme of Tumblr and turned it into a photo "
#~ "theme which can be used at wordpress."
#~ msgstr "iPhoto从Tumblr主题演变而来，用于wordpress图片主题，并加入相应功能。"

#~ msgid "Published Address"
#~ msgstr "发布地址"

#~ msgid "Report Bugs"
#~ msgstr "反馈Bugs"

#~ msgid ""
#~ "Weibo <a href=\"http://weibo.com/meapo\" target=\"_blank\">@mufeng.me</a> "
#~ "or leave a message at <a href=\"http://mufeng.me\" target=\"_blank"
#~ "\">http://mufeng.me</a>。"
#~ msgstr ""
#~ "新浪微博：<a href=\"http://weibo.com/meapo\" target=\"_blank\">@牧风ing</"
#~ "a>，或者到 <a href=\"http://mufeng.me\" target=\"_blank\">http://mufeng."
#~ "me</a> 留言。"

#~ msgid "You can post you'r images here."
#~ msgstr "亲, 你可在此页发布图片~"

#~ msgid "Add photos"
#~ msgstr "添加图片"

#~ msgid "jpg,gif,png or bmp"
#~ msgstr "jpg, gif, png或者bmp格式"

#~ msgid "Local photos"
#~ msgstr "本地图片"

#~ msgid "Network photos"
#~ msgstr "网络图片"

#~ msgid "Add local photos"
#~ msgstr "添加本地图片"

#~ msgid "Add"
#~ msgstr "添加"

#~ msgid "Please input the address"
#~ msgstr "请输入图片地址"

#~ msgid "Add Categories"
#~ msgstr "添加分类"

#~ msgid "Add tags"
#~ msgstr "添加标签"

#~ msgid "Prev post"
#~ msgstr "上一页"

#~ msgid "<h2>Popular</h2>"
#~ msgstr "<h2>最热美图</h2>"

#~ msgid "<h2>Related</h2>"
#~ msgstr "<h2>相关美图</h2>"

#~ msgid "You must register before you can download."
#~ msgstr "你必须注册本站,才可以下下载!"

#~ msgid ""
#~ "iPhoto has already containered <b>phZoom slide effect</b>, you may want "
#~ "to try it, and you should close relative plugins"
#~ msgstr ""
#~ "主题集成了<b>phzoom图片特效</b>，也许你想试试呢，当然你也要注意关闭相关插"
#~ "件。"

#~ msgid "Deactivate phZoom slide effect"
#~ msgstr "关闭phZoom图片特效"

#~ msgid "<h2>Closest Posts</h2>"
#~ msgstr "<h2>上下文章</h2>"

#~ msgid ""
#~ "iPhoto is created, developed and maintained by <a href=\"http://mufeng.me/"
#~ "\">MuFeng</a>.  If you like iPhoto,  please donate.  It will help in "
#~ "developing new features and versions."
#~ msgstr ""
#~ "本主题由 <a href=\"http://mufeng.me\">牧风</a> 创建、开发和维护。假如你喜"
#~ "欢该主题，可以捐助我，这样我可更好地加入更多的功能、以及新版的更迭。"

#~ msgid "Alipay"
#~ msgstr "支付宝"

#~ msgid "Taobao product information"
#~ msgstr "淘宝产品信息"

#~ msgid ""
#~ "<p>Below each field to keep clean out treasure products information</p>"
#~ msgstr "<p>下面各个字段用来保存淘宝产品的相关信息</p>"

#~ msgid ""
#~ "<span style=\"font-weight:bold;color:#666\">Enable taobao on this post</"
#~ "span>"
#~ msgstr "<span style=\"font-weight:bold;color:#666\">关联淘宝产品?</span>"

#~ msgid ""
#~ "<em style=\"color:#999;font-size:12px;\">Please confirm whether this "
#~ "article related products to clean out treasure, if it is, it can call on "
#~ "taobao shop through the pictures and price information to let visitors "
#~ "know, and guide him (or her) to clean out treasure to store to buy.</em>"
#~ msgstr ""
#~ "<em style=\"color:#999;font-size:12px;\">请确认这篇文章是否要关联淘宝产品,"
#~ "如果是,则可以通过调用淘宝店上的图片和价格等信息让访客了解,并指引他(或她)前"
#~ "往淘宝店购买.</em>"

#~ msgid "<p style=\"font-weight:bold;margin-top:15px;\">Product ID</p>"
#~ msgstr "<p style=\"font-weight:bold;margin-top:15px;\">产品 ID</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>Taobao product Numbers (ID), you can find the backend URL products or "
#~ "Numbers.</p>"
#~ msgstr "<p>淘宝上的产品编号(ID), 你可以在产品 URL 或者后台找到该编号.</p>"

#~ msgid "Relative Plugins"
#~ msgstr "相关插件"

#~ msgid "Index page infinite loading posts."
#~ msgstr "首页无限加载文章"

#~ msgid "Deactivate the Infinite loading posts"
#~ msgstr "关闭首页无限加载文章"

#~ msgid "<strong>Animation of relayout elements</strong>"
#~ msgstr "<strong>首页动画</strong>"

#~ msgid "Deactivate animation effect on index page"
#~ msgstr "关闭首页文章加载动画效果"

#~ msgid ""
#~ "WP-PostViews, Enables you to display how many times a post/page had been "
#~ "viewed."
#~ msgstr ""
#~ "<strong>WP-PostViews</strong>,这是一个访问量统计插件。可以查看页面的访问"
#~ "量。（需要安装WP-PostViews插件）"

#~ msgid "Activate WP-PostViews"
#~ msgstr "开启WP-PostViews接口"

#~ msgid "Keep me signed in"
#~ msgstr "一直登陆"

#~ msgid "Related Posts"
#~ msgstr "相关文章"

#~ msgid "Update tips of iphoto"
#~ msgstr "主题更新提示"

#~ msgid "Deactivate update tips of iphoto"
#~ msgstr "关闭主题更新提示"

#~ msgid "Theme Updates"
#~ msgstr "主题升级"

#~ msgid "There is a new version of the iphoto theme available."
#~ msgstr "iPhoto 有新版本啦！"

#~ msgid " You have version "
#~ msgstr "当前版本"

#~ msgid " installed. Update to version "
#~ msgstr "，请及时更新到"

#~ msgid "Please note: make a backup of the theme bofore update."
#~ msgstr "友情提示：升级安装前请注意备份！"

#~ msgid "Download iPhoto"
#~ msgstr "下载 iPhoto"

#~ msgid "Changelog"
#~ msgstr "更新内容"

#~ msgid "Activate animation, Animation effect"
#~ msgstr "开启元素重排动画, 动画效果"

#~ msgid ""
#~ "iPhoto can show the comments on index.php , if you don't like it,<b>just "
#~ "close it</b>."
#~ msgstr "iPhoto可以在首页显示评论头像，假如你不喜欢可以<b>勾选关闭</b>。"

#~ msgid "Close the comments on index.php."
#~ msgstr "关闭首页显示评论"

#~ msgid ""
#~ "iPhoto has already containered Related Posts, you may want to try it, and "
#~ "you should close relative plugins"
#~ msgstr ""
#~ "<strong>相关文章</strong>，也许你想试试，当然也要关闭某些功能重复的插件。"

#~ msgid "Activate related posts,  and related posts show at most"
#~ msgstr "开启相关文章功能，相关文章最多显示"

#~ msgid "Google Search"
#~ msgstr "谷爷搜索"

#~ msgid ""
#~ "You can get your Google it <a target=\"_blank\" href=\"http://www.google."
#~ "com/coop/cse/\">here</a>.Like ."
#~ msgstr ""
#~ "你可以从<a target=\"_blank\" href=\"https://www.google.com/analytics/"
#~ "settings/check_status_profile_handler\">这里</a>得到Google搜索代码，比如："

#~ msgid "LeftBar Ads"
#~ msgstr "左边栏广告设置"

#~ msgid "RightBar Ads"
#~ msgstr "右边栏广告设置"

#~ msgid "Fanfou"
#~ msgstr "饭否"

#~ msgid "Tencent"
#~ msgstr "腾讯微博"

#~ msgid "Prev"
#~ msgstr "上一篇"

#~ msgid "Theme"
#~ msgstr "主题"

#~ msgid "Updates"
#~ msgstr "升级"

#~ msgid " theme available.</strong> You have version "
#~ msgstr " 又有新版本啦！ </strong>当前为"

#~ msgid ""
#~ "<strong>Please note:</strong> make a <strong>backup</strong> of the Theme "
#~ "inside your WordPress installation folder <strong>"
#~ msgstr "<strong>友情提示:</strong>更新前请做好备份! 主题文件在：<strong>"

#~ msgid ""
#~ "Extract the zip contents, upload them by using FTP to the <strong>/wp-"
#~ "content/themes/iphoto/</strong> folder overwriting the old ones."
#~ msgstr ""
#~ "解压主题文件，使用FTP工具将文件上传到：<strong>/wp-content/themes/iphoto/"
#~ "</strong>覆盖原有主题。"

#~ msgid ""
#~ "To update the Theme, go to <a href=\"http://icold.me/wordpress-theme-"
#~ "iphoto\" target=\"_blank\">iCold Blog</a>, and download the theme files."
#~ msgstr ""
#~ "备份完成后，请前往 <a href=\"http://icold.me/wordpress-theme-iphoto\" "
#~ "target=\"_blank\">无冷博客</a>，下载最新主题文件。"

#~ msgid "<em class=\"tc\"></em><span>Prev</span>"
#~ msgstr "<em class=\"tc\"></em><span>上一篇</span>"

#~ msgid "<em class=\"bc\"></em><span>Next</span>"
#~ msgstr "<em class=\"bc\"></em><span>下一篇</span>"

#~ msgid ""
#~ "iPhoto has already containered Ajax Effect on Single page, you may want "
#~ "to try."
#~ msgstr "主题文章页集成了Ajax加载文章的效果，也许你想尝试。"
